{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049163",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1087778?place[place_type]=GID&place[gid]=1087778&place[latitude]=37.4285445465&place[longitude]=126.4343449261&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "네스트 호텔"
    },
    "text": "マイリアルトリップは、国内初のDesign Hotelsメンバーとして高級な雰囲気を誇っています。 STRANDホテルでは四季折々のインフィニティスパプールを運営しており、温水プールを通じて最高の夕焼けを鑑賞することができます。 また、全客室には日の出と日没を鑑賞できるバルコニーがあり、レストランやロビーでは美しい自然景観を鑑賞することができます。 周辺の観光地としてはマシアンビーチが5分の距離に位置し、仁川空港は10分、乙旺里海水浴場は15分の距離に位置しています。 予約の際にはキャンセル料を確認し、宿泊者名は実名で記載しなければならないことに注意してください。 また、プロモーション客室を予約する際には、期間終了後の再予約は不可能であり、日付の変更もできないため、予約前の宿泊日を再度確認する必要があります。 最大人数超過や未成年者の入室は不可能であり、ホテル内のプール運営は気象状況やホテルの状況によって変動することがあります。 ペットは入室および同伴宿泊はできません。 チェックイン基準で3日前までは無料キャンセルと払い戻しが可能で、その後は払い戻しできません。 現在は工事中の部分についての案内もありますし、9月と10月に行われるPKGプロモーションについての案内もあります。 付帯施設としては屋外プール、サウナ＆フィットネス、レストラン、バー、ラウンジ、デリー、キッズゾーン、アウトドアキッズゾーンがあります。 ネストホテルのキッズゾーンはNEST PARK入口前に位置し、利用年齢は3歳から7歳までです。 朝食はL階にあるPLATZレストランで提供しています。大人と子供の料金は異なります。 ネストホテルは仁川空港との移動のための無料シャトルバスも提供しており、シャトルバスを利用する際はマスクを着用する必要があります。 その他の人員追加につきましては、別途費用は発生せず、個別に食事、プール、付帯施設を利用する場合にのみお支払いください。 エキストラベッドと寝具の追加はオプションで、チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 各客室は最大3名まで利用でき、スタンダードツインルーム（マウンテンビュー）、パノラマスイート（パノラマビーチビュー）、パティオスイート（ビーチビュー）に分かれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "マイリアルトリップはどのようなホテルですか？",
            "answer": "マイリアルトリップは、国内初のDesign Hotelsメンバーとして高級な雰囲気を誇っています。"
        },
        {
            "question": "STRANDホテルではどのような施設がありますか？",
            "answer": "STRANDホテルでは四季折々のインフィニティスパプールを運営しており、温水プールを通じて最高の夕焼けを鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはマシアンビーチが5分の距離に位置し、仁川空港は10分、乙旺里海水浴場は15分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "予約の際には注意すべき点はありますか？",
            "answer": "予約の際にはキャンセル料を確認し、宿泊者名は実名で記載しなければならないことに注意してください。また、プロモーション客室を予約する際には、期間終了後の再予約は不可能であり、日付の変更もできないため、予約前の宿泊日を再度確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のプールはどのような条件で運営されていますか？",
            "answer": "ホテル内のプール運営は気象状況やホテルの状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットは入室および同伴宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのようになっていますか？",
            "answer": "チェックイン基準で3日前までは無料キャンセルと払い戻しが可能で、その後は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ネストホテルの付帯施設は何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては屋外プール、サウナ＆フィットネス、レストラン、バー、ラウンジ、デリー、キッズゾーン、アウトドアキッズゾーンがあります。"
        },
        {
            "question": "ネストホテルのキッズゾーンはどの年齢層に利用できますか？",
            "answer": "ネストホテルのキッズゾーンはNEST PARK入口前に位置し、利用年齢は3歳から7歳までです。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されていますか？",
            "answer": "朝食はL階にあるPLATZレストランで提供しています。大人と子供の料金は異なります。"
        },
        {
            "question": "ネストホテルは仁川空港との移動手段を提供していますか？",
            "answer": "ネストホテルは仁川空港との移動のための無料シャトルバスも提供しており、シャトルバスを利用する際はマスクを着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドや寝具の追加は可能ですか？",
            "answer": "エキストラベッドと寝具の追加はオプションで、チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が利用できますか？",
            "answer": "各客室は最大3名まで利用でき、スタンダードツインルーム（マウンテンビュー）、パノラマスイート（パノラマビーチビュー）、パティオスイート（ビーチビュー）に分かれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 713,
        "QA": 756
    }
}